[復仇者聯盟] 勇母持刀奔3公里 「保護女兒」猛砍3淫狼1死2重傷

南非東開普省一名57歲的母親，去年為了拯救遭3名男子劫走性侵的27歲女兒，抄起菜刀狂奔3公里，瘋狂捅殺3名淫狼，造成對方1死2傷，她奮勇救女但也被指控謀殺和謀殺未遂，後來經過群眾伸援而無罪釋放。存活的2名淫狼日前則被判處30年有期徒刑，5年緩刑，勇母得知後表示，自己和女兒終於可以鬆口氣，「我想做的就是保護我的女兒而已。」

據英國《獨立報》報導，2017年9月，這名後來被稱為「獅子媽媽」（Lion Mama）的母親正在家裡做飯等女兒下班回家，結果女兒的朋友打電話告知，她女兒被3名男子劫走拖到一棟樓裡，而且還脫了女兒的衣服，母親得知後先是急忙報警，結果警方毫無反應，母親焦急憤怒，順手拿了廚房的菜刀就依照女兒朋友的指示跑去，狂奔3公里後到了目的地，目睹3名男子正在輪姦自己的女兒，母親舉刀就往3男撲去。

母親瘋狂揮刀，措手不及的3名淫狼被殺得毫無招架之力，母親見淫狼倒地後才停止攻擊，並抱著女兒輕聲安慰，一直到警察終於出現。事後確認，3名淫狼中日米爾（Zamile Siyeka）已經被亂刀奪命，24歲的若利沙（Zolisa Siyeka）和31歲的曼西帝西（Mincedisi Vuba）則身受重傷送醫，而這名母親則因為謀殺和謀殺未遂的罪名被逮捕。所幸事後民眾群起聲援，檢察機關在2017年10月撤銷了對這名母親的指控。

若利沙和曼西帝西在這個月則因為性侵被高等法院判處每人30年徒刑，5年緩刑，法官表示，因為他們當時已經被獅子媽媽捅成重傷，不然應該會被判無期徒刑。

獅子媽媽在待知判決結果後表示，「我對判決感到高興也終於鬆了一口氣，我只是希望那些做錯事的人受到忝罰」，她回憶表示，當時「我想做的就是保護我的女兒」。（即時新聞中心／綜合報導）

連南非都好過印度

武勇過連登仔

雖然係仔 但睇得好爽

五十幾歲既女人斬死三個廿幾三十歲既男人

如果係香港，個老母實坐一世監

香港司法btw

除哂衫得條j同佢格劍所以正常斬得死

三個唔分開走....